油塘藍絲 一人獲釋 一人不被追究

咁多鏡頭影住佢地打人都冇事

我要報警 我有證據

一早預左嫁啦,警狗唔係浪得虛名嫁......

法律治唔到呢班犬同藍絲
係咪即係迫人諗其他方法